閃咗下

劈撚啲死黑警

真

係撚咁閃喎 咁大個仔都未見過